屌奶星 呢隊皇馬好奶勁

出後備都屌打

yes

回錯SOR9

樓主老母

出泥妖都贏

回錯sor9

你咪樓主囉...

我想撚狗了(煙)

笑閪?

笑閪！

25

呢個post鬥搵柒野係咩情況

不嬲都咁勁

宇城飛.....

皇巴手足抽自己友柒野就咁團結

收嗲啦爆閘狗